想問而家莫斯科係咪仲係無乜雪

有冇人係莫斯科

上個禮拜去有落雪